## 1. Cоздать сервис и unit-файлы для этого сервиса:
- сервис: скрипт, который мониторит log-файл на наличие ключевого слова
- ключевое слово и путь к log-файлу должны браться из /etc/sysconfig/ (.service)
- сервис должен активироваться раз в 30 секунд (.timer).
## 2. Дополнить unit-файл сервиса httpd возможностью запустить несколько экземпляров сервиса с разными конфигурационными файлами.
## 3. Создать unit-файл(ы) для сервиса:
1. сервис: Kafka, Jira или любой другой
    - у которого код успешного завершения не равен 0
    - (к примеру, приложение Java или скрипт с exit 143)
2. ограничить сервис
    - по использованию памяти
    - ещё по трём ресурсам, которые не были рассмотрены на лекции
3. реализовать один из вариантов restart и объяснить почему выбран именно этот вариант.
- * реализовать активацию по .path или .socket
4. Создать unit-файл(ы):
- сервис: демо-версия Atlassian Jira;
- переписать(!) скрипт запуска на unit-файл.